陳綺貞 IG 上線喇

正呀喂

出咗第一個post 喇

冇人follow?

無宣傳，無咩人知掛

今年新碟
下年演唱會

update咗ig

佢寫字真係好靚

Cheer

佢真係好正

Jeng

好正 多陣熟女嘅味道